[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論51

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

攬炒

Po link中肺炎

乜事 一反到就51 po

唔睇#1嘅 祝你買唔到口罩

炒價白元都比人秒左

見到唔岩睇既野 唔好quote 當睇唔到等佢走就得

1055

又黎兩個51

放link 唔加密死全家

唔係

秒左

Amazon 二月尾出貨單都被cut

美定日？？？

去到呢一刻 冇話你想唔想唔用邊間
係睇邊間最快到命仔緊要

臭罩有無人係pending

終於shipped

US
初二落單今日cut

1001快到

有 醫用口罩9成都有

oh no

得返8個 日日都要返工 點搞？

獨立包裝點可能咁平

蒸

冇

buyee cut曬

Home office

公司無？

[member][
呢隻要唔要得過
/member]

支那人我屌你老母

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論23

識少少日文
成個包裝冇話防菌，又冇vfe pfe，自己睇路

想問獨立

信唔過，都未見過

買*

無貨到喎

用不推文，唔好上熱門唔該

US .... cut 到直頭delete埋我個購買記錄

冇 有啲人口罩都唔戴 好痴線

我都覺 本身自己買嚟自己用
之後有少少上癮所以繼續幫fd買
好似好有快感滿足感咁

我09

屌可摸耳放啲比人

amazon 搶極都搶唔到係咩玩法

頭先日森入到比錢, 再下一步就ERROR

以毒攻毒

可能買唔到姐..

真

骨shipped

可唔可以係其他國家死

臭罩出貨期由二月頭變遙遙無期

唔會

Bfe 99% 防到隻肺炎？

Dokodemo兩張單都備貨中

睇#1

想問下幾時會知實際到達日期？
想自己去日本拎又驚預唔準時間

Thanks

合理價錢

Thx

我戴住口罩做野 仲笑9我怕死

巴打幾時訂架?

#1

你無就點都要買嚟頂住先㗎啦

出到貨 有tracking numbers 過一關

無人理我

冇改都轉左status

根本有部分連登仔同大陸人去日本搶口罩冇分別，唔理咁多一有就買左先 可能本身已經買左N 盒

出貨有望

連登仔及廣大市民: can't
袁: 一般bfe 99%可預防
事實：被挖出只供應bfe 95%口罩俾前線醫護人員...而幾年前醫護係戴緊level 2,3 口罩！！！ 屌佢老母林鄭月娥

唔係得95%
係大於99%

好撚自私 遲早攬炒

見好就收啦

棉花棒,卸妆濕巾

要啦 拒收仲煩

佢地不嬲雙重標準

有冇人amazon us買redland dental口罩？我買左兩盒500個，個網話聽日deliver到集運倉但到而家都未ship求同路人

有得改就改
如果唔係reschedule到下世

琴日白元放題淨左2盒出左1盒

係咪amazon扣咗錢基本上都算出到貨?

見到好多人話琴日白元已ship 但我扣左錢仲未ship

.

In 4PX we trust

我都未, 中午扣左錢

metoo

係正苦逼我地 但最好買到自用就收手啦

垃圾

same here

自私就自私喇，咁上哂癮？依家唔使錢咩

次次都入唔到

個問題係 重未有貨出

4px 超慢 試過日本倉等成個月

唔好意思, 新手又想問下集運實際係點操作呢?....

頭先去日森買左條扁LAN 線+碼仔...

咁用<樂一番>集運啦...
日森個送貨地址就填樂一番個倉地址啦~
日森成功落左order...

咁去返樂一番果邊點Link 返個訂單呢??
係咪件貨送到佢個倉就自然自動Link 到?? (日森有填樂一番個a/c 名....)

有無巴打用開樂一番..?

我已經個個post都改 再唔睇我就刪鬼晒佢

WHEN?

唔bns仲有咩

伏黎 唔好用

已PIN

各位巴打
買夠好收手啦
我捕左兩日先買到一轉477

屌你 4px 直pk

有冇人用到貨啦?

上次bf用都ok wor

好撚慢

用腦啦

推撚完未

Yes

想問下呢款掂唔掂

我全家得返呢盒

可能刷太快比人以為你係bot

我又係 ship 5盒去香港已經要三百幾港紙 我想自己親身飛到去日本個倉拎

Amazon japan G.K.

即係預訂？

你地正價單係咪都要3號打後先arriving?

呢隻得唔得？
國都樓下藥房可以排隊訂口罩
$180/100個，先登記&付款，兩個禮拜後有貨

無用 下次請睇前1 2個po

對唔住冇睇#1就問
自隊一打

推
尋日一盒都買唔到好無助
今日終於比我捕到兩三盒
雖然唔知會唔會比人CUT單
但買夠就收手留番比其他巴絲買啦
祝大家出入平安

我都想 不過唔知日本集運會唔會寄去日本地址

#1 屌你

睇幾時入
我有兩盒BMC係28號入今日朝早收左錢就出左貨，但係AMAZON自己運，比左個無用嘅tracking number我

肯出庫未 你唔出緊係爆啦

2106未炒其實幾錢一盒

唔該晒你

仲集咩運 直接改地址做酒店啦
有D貨仍然寄到便利店

又真係有一打

大家又唔記得不推

您又真係數

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

最平見過1680
過年前

見到真係好似有一打咪無聊數下

因為佢得返2盒 恭喜你

咁我應該無得玩落去可以

兩個都係無聊鬼

有就用住先啦...

日本製

Push!我都唔同大家爭了

呢啲叫苦中作樂

便利店
我d fd都係咁玩

想知你地買幾多個收手？
諗緊四人家庭500個夠唔夠

加油巴打

水曜日にお届け
日本送日本都要咁多日？

me2

夠3個月量就算啦

2個月量

識用一定用shipbao

夠嘅如果無比人cut

[member買左白元粉紅色，$119/30個係咪買貴咗[/member]

邊有咁快

做咩唔加密呀

+1
總共3張，宜家cut咗一張
我美馬

聽日寄到日本bns倉12盒白元分分鐘玩完

出完通告話爆倉果陣已經無得改

唉，連登仔周圍開po教人bns bns玩殘個pool

應該用hkd定jpy結算？

BNS入倉到底要幾耐

轉咗樂一番 一日即入倉

如果1日3個都唔太夠

如果佢唔扣我錢係唔係有機cut我單㗎
我見啲巴絲成日話比人cut單好鬼死驚

秒

用shipbao咪無事

jpy

嗰度原本有個掣for你再次購買
賣晒所以closed
落左單應該冇事

好啦我再爬下文先~
thanks......

[member]你地認真用問邊間[\member]

一定係jpy

15:07

突發

日本激安之殿堂返左100箱口罩

load左陣慢左

4人家庭當你最低消費1日4個
1個月30日=120個
夠玩4個月有突啦

扣咗錢未有email shipping details?

慢咗...

益d cd rom

認真 唔係fake 你地

有冇人知買完扣左錢但未出貨可以點轉地址 用左gobuyship買左廿幾盒 好驚

我都搶唔到

起立50今日有冇出?

Thx 巴打
頭先嚇一嚇

仔仔兩歲有無邊隻推介？

岩岩CHECK番先知 我用間日本轉運係用順豐運過黎 會唔會出事? 有冇巴打成功過

有冇人成功訂返嚟？ 過關有冇截？

出咗好幾次了

有冇人喺買左口罩
佢個order status 一直都係processing 會唔會伏左

又miss左

推

入完change payment method冇new payment

呢個唔關地址事
係賣哂
試多幾次可能就有

歐美人口密度低好撚多,傳染風險同亞洲冇得比

不過你要留意嘅係歐美一樣大部份支那製
而支那仲有冇能力輸出口罩先係問題

因為慢

想問下呢隻口罩得唔得，屋企人沙士果陣買

有用都過期啦十幾年

文物黎
落街買個外賣用
冇都要頂住先

係

沙士買就首先已經過咗期啦

唔駛一樣架

我唔一樣都冇cut啊

根本哂撚氣 係唔會搶到的

最緊要ship正確

無了

請問有無人知 我件貨係咪俾運輸扣起咗？

想問下2106 得pm2.5都夠用？

你估呢個個都係自用咩
肯定大撚把人買完放出去
自從6月開始已經大把阿叔阿嬸藍絲MON連登

發國難財真係要祝佢死全家

買完送比身邊人用都冇乜問題
拎去炒果d祝你全家肺炎

[member]B07MQWR15N

[member]

3m 1826 咁樣係咪過期？

G-market點樣為之成功出貨???

1609 放到入CART但比唔到錢...

一個人需要90個，一家人就要360個

起碼每家族都要10盒-15盒

全亞洲都搶，邊可能夠貨

應該係無人收貨之類
我過年有訂到2盒EMS送來香港，今日派送但我地址係Office，但=呢幾日無開工無人收
剛才睇返
EMS HK 寫無人收件
EMS JP 係寫保管中

SAME

問定先 個#1有冇野要加減?

叫做半成功

咁咪即係賣晒囉

扣左錢

但冇任何update運送資料
係唔係合理？
係正常的嗎？

1609屌左一盒

我都係

咩半成功，入cart唔代表任何野，一日未出單都唔代表你訂到

兒童用買邊隻

Same

amazon出貨先扣錢出貨先有shipping
唔好再問貴唔貴同邊間集運好用

啲白元明明話聽日到
宜家都未出貨

成日耂Save for later 屌

1. 叫大家用JPY checkout
2. Change payment method 未ship 嘅話有機會可以改返JPY 埋單

我都係希望唔好俾人cut單

[/member]

叫埋人唔好買太多
到時禁運真係攬炒就一鑊熟

日本其實唔大, AMAZON又大把倉
真係唔洗24小時送到…

提提大家，入cart唔代表乜

就算出左單都唔代表你訂到

起碼要你信用卡扣左錢，先代表成功（扣1蚊都計）

fb見到 可唔可以加埋落去

我都係咁 係咩意思

仲未扣錢

但個地址係buynship 集運倉,點算

一日未到香港都未代表成功
之前試過喺美國amazon買6盒俾埋錢
佢同我cut咗單

呢度好似有貨，寫住Limited Quantity
BFE > 98%, PFE > 97%
不過條帶唔同

咁又係
琴日一野cut左三盒1055崩潰左，好彩訂得番

你直寄定代運先
如果直寄就是你問題

今朝收貨，陳晚先有number

代運

我係lot post 一盒寄到一盒係保管

如果8盒口罩既話會唔會變左體積重嫁？

仲有Sold by Amazon 嘅話，出貨先會喺信用卡扣數

應該係BNS叫佢遲D先送去, 我有份都係咁

咁你真是堅唔好彩⋯極少會咁⋯

有野忙唔可以不停mon 下下都miss左

宜家 樂一番定buyippee好d

我白元昨日下午1點訂，依家送緊

等左成個星期 dklm終於有貨出 咸左

呢個有用？見佢得BFE

你SET左1-CLICK設定未
SET左都叫你揀的話, 多數係已經唔夠貨

Bns?

訂fitty要小心

新果批有d寫7月發貨小心入坑

幫緊朋友搶 +1

張張單都有機會唔同
AMAZON唔同倉出都有分別

但千葉去千葉就9成KATOLEC

小朋友用合格嗎？

cancel啦

YES

搶咗盒 1765，45蚊港紙直送香港

有冇人訂左呢隻 好耐都唔出貨
好怕俾人cut單

咁正

口罩最好4粒鐘內Dum
街外Dum嘅搵方法剪斷條帶

岩，9.5 x 12.5

你個仔似野口同學就唔岩用

所以我一見到拿拿臨要左3盒先，唔掂既大不了cancel

運費45蚊